大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

所謂兄弟爬山，係繼續做自己相信既抗爭方式，但絕不割蓆，不分化啊！

如果你相信和平抗爭，繼續做！
如果你相信勇武行動，繼續做！
如果你相信絕食，按自己身體情況去做！

但大家互相擁護！，而唔係互相指責同控制！

如果和理非手足俾人打，勇武手足去保護！
如果勇武手足俾人挑釁，出左手，請和理非大力做文宣工作，帶風向，保護返勇武手足！

如果6月9號同16號，冇大量和理非，會唔會令香港人團結起來？

如果612冇勇武手足，又阻唔阻到條例通過？

如果冇文宣巴打，會唔會有咁有效既方法俾香港人知發生緊咩事？

所以大家！不分化，不割蓆！

光復香港！時代革命！

一齊贏一次，好唔好？

推！

今次就係和理非同勇武一齊出來勝利遊行
幾時見過勝行遊行都打仗咁
係咪？

推

[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

勇武少一個就少一個，點解你哋又要建立2014左膠大台？！？！

勇為矛，和為盾。
香港人團結。

推上熱門，團結返大家

幫手推啊！

推緊，推之前放多啲有用資訊先。
我會去其他posts宣傳返呢個post！
巴打一齊堆

pust

push

得！

拉出馬路 公民拘捕

推晒啲有用post上熱門

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

大大隻字寫尊重前線勇武

好

勇武聽日只可以保護同制服，唔係還拖變開片

唔好當前綫傻嘅先得
上次立法會係傾咗好耐，有現場投票咖

push！贏左先可以為被捕手足還一個公道！

聽日係扑傻瓜遊戲
邊個衝出村打人就扑邊個 等佢縮返入去

光復香港！
時代革命！

絕對支持勇武手足

光復香港
時代革命

喺澳洲既我地都一齊爬山

和理非同勇武，缺一不可

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

同意，繼續推，一百正評都冇，點抵抗分化大軍！

無人同勇武割 無人阻你勇武

28/7香港獨立宣言

呢個po都會推有用既其他po，實踐爬山意義

推呀 從來都無分化過 兄弟爬山呀！

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

感謝你，一齊行到最後！

光復香港

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

不分化，不割蓆！
光復香港 時代革命

要贏一齊贏！

唔好爭論太耐，be water. 醒扒!

Push!

明天727，元朗

一齊贏！

［非常重要］請大家諗一諗我地最終想爭取到D咩？

推有用po

現在有一場大型分化行動進行中

繼續推！

警犬直頭death threat 張建宗, 一定要俾外國記者知, 軍政府既最大證據

再推有用po

有冇人推？

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

講真，一嘈就沒完沒了，只有一個原則！
就你保護前線！

講得啱，千奇唔好主動出手。遊行目的係和平示威，對警黑合作表達不滿，唔係去打交。除非警察保護唔到你先好自衛🙌🙌🙌🙌🙌